係homeaway book左間民宿被取消

第一次book就咁樣

尋晚book完，埋單總數$37xx連埋雜費
開頭諗住終於OK搵到間啦
因為係黎緊出年4月去的，而且好多都無晒一係就好貴貴到離晒譜

點知今朝收到email話個host取消我個booking
原因係個幾日唔係呢個價

我再一睇，條仆街即刻升左幾倍價錢
成18xx一日，4晚埋單連其他雜費要成8千幾9千埋單
咁撚仆街都有，明明37xx個陣book左
條撚樣嫌賺得少取消我個booking咁都得

第一次book民宿就遇著呢d仆街host

咁都要負評我

Home way 有冇賠coupon / 補助金比你？

乜都無，佢話個段日期好多民宿供應比較緊張喎
建議我去expedia book

最後係airbnb攪掂,價錢仲要差唔多地點仲好過佢

Airbnb 知道host 取消既 佢會比少少補助金比你搵房源
所以用Airbnb 都唔錯

咁狗既 可以臨時取消加價
咁我預早bk黎托呀